愛情路上成功人士請進

有冇巴絲係同初戀男女朋友好穩定，輕鬆結埋婚
又或暫經過初戀之後下一個就已經好穩定
可唔可以分享下經驗有個好穩定既伴侶感覺係點
歡迎hehe同sheshe一齊開心share

好穩定 一齊左19年 一直都不離不棄

敢唔厭呀

左手？